屯門邊度仲有口罩買

想問屯門邊到仲有口罩買

智文...但............................

智文，想推手足去死？